醒下啦 咁高質素既女仔你追唔到嫁

機緣巧合下，識到個整體唔錯既女仔，到依家都有一年

第一次相遇個時已經有心動既感覺 可能做咗毒撚差唔多30年，見到岩自己小小就想進一步認識

慢慢了解佢背景後就開始覺得佢高不可攀，佢住係私樓，屋企有車有遊艇 讀緊大學 而我就住係大西北公屋 渣架爛鬼錢七 打份牛工

不過唔理啦，開頭我地仲有個約定，就係佢每次返part time都會搵佢 期間佢都換過2次男朋友

就係最近依2個月，佢同佢個ex散咗，開始會比我送佢返屋企 以為自己有機會啦 開始講講男女私事 但佢會比其他熟既男仔接送

慢慢咁發展間唔中約佢出黎飲飲食食，佢都會出黎，但一哄佢點做到佢男朋友就會話唔回應，再講就唔理我 如是者幾次之後又真係冷落我 見到面都唔多理 過左無耐又開始whatsapp返又好似無乜野 佢期間會不斷出d 單身/掛住某人既post，直到依家 但係親身問佢又會話唔關我事，又會話享受單身做乜都得 我就覺得佢應該有意中人，但係唔係我

我生日個時佢又話有野做咁我一個人過，到依家聖誕都應該約唔到佢出黎

或者我比人覺得花心啦，對個個都幾好咁，但係我對佢已經特別好，佢就話feel唔到有咩特別

友達以上戀人未到，定係連朋友都不如 我都搞唔清 好似佢咁高質素既女仔應該都高攀唔起

唔知有冇過來人可以幫下我，又或者比下意見

自己自卑感作祟
邊條女你都唔會勼到

喂 條女無左luuuuuuuuuuuuu

就咁睇完全唔覺個女鍾意你

無機啦

你拖得太耐
原本都未必有機
依家係一定冇機

下次追女仔行動快d
得就得 唔得就算

夜啦 收皮啦

事實係 唔好諗太多
或者唔好比人利用你既感情黎撚返你
有d女好醒 知你有意思 就chur到你盡
一講一唔一齊就耍到你覺得唔啱時候問
但唔會明確reject你 等佢繼續有多個人用都好
我自己都會咁 中學男校 大學讀毒撚科
身邊無乜異性 一有叫做玩得埋既就諗好多野
最後都係會比人撚化
反而 女性對你有意思 唔係要你對佢好 而係比佢見到真正既你 啱心水既有意思既 我夠膽講 唔洗做到你而家咁都一定溝到
所以 你都係平常心吧啦 呢條女從來都無考慮過你
最多係小聯絡佢會覺得小左d野 但佢絕對唔會諗咩發現愛既人係你之類
做好自己就夠啦巴打 希望比到d想法你

條女唔受溝就等於條女係玩緊你/收兵
連登仔

其實真係唔似有機....

睇你表現咪又係零貢獻企喺高地
留名聽你講道傳教比一眾連登仔學下野

你兵炸,咩軍階

a唔受溝 咁咪溝b囉
幾時要將鐘意人既責任落左去被暗戀既人身上？
例如 有女送上門比男人食 個男人食左 有錯咩？你情我願
反之亦然 男女調轉都通用

小學雞 清醒下啦 唔係你鐘意人 人就要鐘意你
你係無啦啦比左一個責任人

兵

攝時間

首先 感謝巴打賜教
不過我必先再次重申 我並唔係指名道姓講樓主文中條女係個咁既人 我只係話有d女會係咁 咁你又何必幫條女對號入座呢
事實係我遇過真係有呢類人既存在
唔通你就好清醒咁將”唔係你無遇過 人地就無遇過” 既推論放喺其他人身上？
另外 我係叫樓主平常心面對 得就得唔得都唔好沖埋去 而唔係比個責任人ok？

我都想講既係 你覆人次次都又笑尻人連登仔又小學雞咁 係咪你對一個正常討論既氣氛有障礙呢？

最尾果幾段咩以為你花心 唔知你係咪對個個都好
果D 可以慳返，D 女仔精甩尾啦
特別係你話高質都會唔知你鐘意佢

你再咁發現落去可以話一定無機
衰D 講暫時做緊兵炸

你同佢相識其間人地拍左兩次拖依家散左
佢要同你一齊一早做左，你醒下或者轉Approach 啦

點會唔知*

我都試過好耐朋友以上戀人⋯⋯⋯⋯⋯ 我表白左好多次去 最後自己放棄

唔受就唔受嫁啦，你又唔係靚仔，做咩要受你姐？

兵到仆街

呢D野
係你就係你架啦
唔係你嘅你求都冇用

心態決定境界啊ching

仲唔係兵？

繼續做運輸兵咪幾好 起碼可以係車入面索下佢朕除

或者我比人覺得花心啦 典型毒撚心態

樓主開po講條女
你回應完之後就話 你講既女唔係代表樓主條女
咁意義係邊？即係你既意見係樓主身上唔適用？
你話我成日講連登仔
你又何嘗唔係咩女都係賤？

搞清楚你身份未

你只係隸屬陸軍運輸部下等兵

間唔中做埋伙食兵

完全唔覺係友達以上囉，只係普通朋友咋。你未講個女仔有幾高質。

你連兵都未係

師兄已經參咗軍。

勇敢去愛吧

我都唔覺得係D咩友達以上戀人未滿 純粹係比較熟既普通朋友
就咁睇你講既野：
1. 條女1年換2次男朋友, 戀愛經驗比你多好多, 所以從你既行為, 再加上你問人地點做到佢男朋友, 佢應該知你對佢有好感
2. 但佢完全無打算俾機會你 (例如男女既事佢唔俾你問, 對佢好又話feel唔到有咩特別), 應該已經無將你視為可以發展既對象
3. 佢話佢feel唔到有咩特別, 但佢咁多拍拖經驗, 你覺得佢係咪真係feel唔到, 定係唔想你諗多左先咁答?
4. "享受單身做乜都得"呢d聽下就算, 有岩feel既佢咪又係會一齊, 只不過岩feel果個唔係你
5. 無乜機會, 勸你唔好浪費時間

友達以上戀人未滿

參咩軍呀, 分分鐘條女都唔想收佢做兵, 你見條女都盡力引導樓主唔好諗多左

講得出呢句, 我信樓主真係29歲a0毒撚
不如認認真真由頭學下點樣溝女好過啦

醒下啦

冇機啦，仲唔醒水，仲中個頭埋去

聽你咁講個女仔身邊一直不缺男性 你只係其中一個
姐係 係你眼中你同佢有野 個女仔只係當你普通熟少少嘅異性黎相處
換左幾次男朋友 又唔想話你知感情事 擺明唔係鐘意你！
同明知你對佢有啲野所以比個空間大家
唔好話咩自己花心定專一 條件好定差先
女仔比男仔係愛情更盲目 鐘意你嘅咩都阻擋唔到
醒啦巴打

開始會比我送佢返屋企 以為自己有機會啦

心態已經錯撚哂

覺得自己係個型象係花心暖男 死毒撚

或者我比人覺得花心啦，對個個都幾好咁，但係我對佢已經特別好，佢就話feel唔到有咩特別
一係無錢一係無樣一係兩樣都無 自己揀

照下塊鏡先啦

你唔係無自信 你就係太有自信

sad but true

算啦唔好幻想佢啲post關你事
似係搵你接送/攝時間

淨係問條女點樣可以做佢男朋友已經錯躝撚哂啦
條女係唔鐘意你既佢緊係唔鳩講啦

當你狗隨傳隨到不知幾爽

唔關高唔高攀事
佢唔鐘意你
就係咁簡單

唔咁諗咁多野去打擊自己自信啦

好明顯係兵囉

知道自己A0完全無溝女成功經驗
就溝返啲無乜人要嘅女學下點同女相處先
毒撚最大錯覺就係以為會有萬中無一0.0001%機會超好運吸引到女神欣賞自己
可以同你講呢個機會係無限接近零
毒撚喺一個閱男無數嘅女仔眼中同小朋友無分別

都係嗰句
唔係唔想拍拖，只係唔想同你拍拖
死心啦樓主，人地做咁多野都係想fd zone你
人地又大把觀音兵接送，多你一個唔多

做兵咋

睇到呢度都知唔使再睇落去

30歲, 大西北公屋, 打份牛工
溝乜撚野女呀你垃圾

其實你本身就 冇機
只 係你 諗多左

竹門對竹門 木門對木門

有車有樓都算，有遊艇係咩玩法

佢同你講「唔關你事」嘅時候
你應該唔需要再諗太多

攝時間啫 你連朋友都唔係

見到話點可以做你男朋友個part 都知你無機
d女人點會鍾意咁婆媽既男人

見到男人老狗開乜柒星座post都唔撚開胃啦

下士

衰撚過兵

但一哄佢點做到佢男朋友就會話唔回應
正常都唔回應啦，呢個時候都係考驗你係唔係一個有主見既人，而你又不停問...可能其實個陣你仲有機，而家就難啦

睇到你話自己俾人覺得花心忍唔住笑咗

巴打 遠離做兵 及早抽身

雖然大家同情你 但唔該你醒下啦 條女已經放晒Signal表到明唔鍾意你 你仲死纏爛打 唔同你絕交已經算偷笑

其實個女仔係你提起想做佢男朋友唔回應已經好明確咁拒絕緊你
只係唔想太直破壞友誼
唔好ff咁多啦
兵都無諗住收你

呢個真係好好笑

兵都唔似喎
普通朋友咋喎

新潮文？

樓主由頭到尾都係自己FF所有可能性
根本一開始就唔存在任何可能

窮撚VS有錢女

簡單黎講就係唔可以追

或者我比人覺得花心啦

友達以上戀人未到

睇見都想笑 那來既自信將自己睇到咁高

條女擺到明對你零興趣啦 重ff咁多 及早抽身吧啦

其實有遊艇屋企真係幾有錢下
就算一齊都樓豬你都好大壓力，木門對木門，搵返個平民啲既對自己都舒服啲

就咁睇唔係好覺收兵
似普通朋友出下來食野, 車埋人番屋企果D

食野係AA 定你比哂?
如果係間唔中就出來食野, 使你錢, 車下佢
咁就似兵.
條女似係老馮呢D野男仔會咁對佢, 而唔係覺得你追緊佢

因為根本唔止得你一個咁對佢
當你想進一步做多D果陣, 就係想separate 自己同其他人分別, 先叫追
咁係合理, 但係佢根本冇反應, 所以係第一步已經唔受溝
而唔係你追左一排, 大家了解完, 唔一齊. 係兩個完全唔同既stage

總結, 唔好浪費時間同油錢啦
愛情唔係完完全全搵一個自己愛既人就可以構成
對方識得欣賞你, 你又鐘意佢, 同好感恩原來你既付出, 係有人回應有人認可。果種感情先值得你投放更加多落去努力.
記住, 仲要未必係有結果的, 所以, 仲有咩理由去投放去呢D咁冇可能既人身上??

但係當一個女仔同你講感情事點知佢當你係好朋友 定係潛在發展對象呢

花心
原來playboy黎
Yo man!

女人好簡單
睇錢
鐘意你就鐘意你
唔鐘意就收你做兵

條女連兵都唔想收佢呀

其實女仔就要「吸引」返黎
從來都唔係「感動」返黎
我都見唔到樓主有咩吸引到條女/
條女有咩比樓主charm到既跡象
夜啦，瞓啦

錯哂啦
做兵咋 焯硬架喇？

毒撚自以為情聖

三萬蚊過夜

醒下啦，唔好落坑呀

可能你太charm俾人感覺係花花公子咁，條女覺得你係player嗰d啊。。

下次要試下

唔上唔落個下先慘

學緊溝 想比女溝多D

兩樣都無

有自信就一早表白啦

本身預咗無機 但最近咁搞一搞就諗多咗囉

問人點做到佢男友，你真係

個陣係反感到唔理我

all in or nothing 絕情D可能唔會發展成咁